即時將軍澳現場討論

咁重狗但d狗企左係度成粒鐘 舉完旗都唔衝 有冇人覺得奇奇怪怪

一陣間就大圍捕

係

轉場啦 由將軍澳班曱甴慢慢企

佢地等增援. 磨緊你地士氣.

似係警告，再唔走就拉人 ....

班曱甴企得咁密集，最啱玩通渠水

轉場ah

屌老母 我人係外國
我啊妹比啲狗困撚住左啊
默哀完之後就比人圍屌想走都走唔到

佢就係要想企係度激起你把火 應該加 set哂cam

封咗好多出入口
食宵夜要轉場

狗企嗰啲位冇乜人有辦法丟到過去

好明顯今日班狗行動係失敗
哂馬係唔會有人驚

ss完未

11點至3~4點先係重災區

預備定﹐班狗實會亂衝。

入邨咬人 多人被ss

一人被追捕

又多幾人被咬

屌拿星3隻black bloc內鬼

留唔耐 花生被咬真心幾無謂

一定大量啦

仲要中學雞樣 但我留意到佢其中兩個都著白底（類似有層軟膠）黑波鞋

咁就6個

頭先有人尖叫

屌，粉紅色衫個女人發癲狂叫，大聲到遮左手足叫自己名把聲，屌佢老母係到幫d狗cover

粉紅色衫個女人on9

又發癲

VB6235

睇嚟香港好快就會有死士 ...

依家d便衣狗無樣睇架

過pprb狗好撚煩 成日以為好有道理咁

灰衫白紋 VB6235

咁樣送頭

成個政府都係煩啦 以為自己好有道理

國際戰線要人 癲狗狂毆大埔女手足 仲有拖行將軍澳女手足

趁國際婦女日推上頭條 #happywomensday trending!

點解可以俾狗入廣明苑 班業主立案法團呢？

根本依家已經被嚴重滲透

你睇連登都咁樣就知啦

班後生仔係唔會有足夠智慧去應對

比人串佢用身體推佢隻手

五大訴求缺一不可

咁多時間都唔散係要被咬先安樂
唔知講乜好

劉卓/綽/倬榮（VB6235 )

pk tang 是但講d野撚鳩你 or 唔回已經得
挑戰市民底線
雖然已經準備冇

記者唔可以落手

送左成日頭， 夠啦

屌狗代價48粒

後生仔要學識走

前前後後拉咗好多個

長命

VB 6235
(1) 劉子軒/ 謙，
(2) 劉卓榮

又係便衣狗

身邊一堆便衣 要走就早d
唔好諗住人跑你跑走得甩 講咗半年

1聽到話係謙虛個謙

都唔知講乜好

最撚僧便衣狗
防暴狗同速龍真係鬥爆都得

唉

被圍ss都算 食花生食幾粒鐘都唔走

唔俾捉鬼 咪佢做鬼

其實個pattern摸到熟哂
狗佈防-》 街坊鬧-〉狗屈人非法集結-》 鳩拉
今晚悼念一個咁簡單嘅活動都可以俾狗咁拉法
唔該所有被捕手足 以及記者 告鳩班狗濫捕濫用武力

Push

ss應該清晒

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

第一下8點零鐘就拉封鎖線， 明明重排緊隊拜緊

師兄你邊個平行時空?

推

必殺, MADAM 俄眉棍法~~

立場：誤傳 無tg

另外兩個將軍澳哨谷都冇報有放TG

武漢肺炎真係我地最大武器 有冇播毒師肯攬炒

又嚟多次大媽做臥底

Blackbloc人壓低手足

#將軍澳【自己人】

12:03 本報記者於廣明苑發現數名黑衣人懷疑裝扮成示威者混入人群。

數名黑衣人在三名防暴警員打算向他們作出拘捕時，他們回應「自己人」後，防暴警員隨後離開並沒有做出任何行動。期間，幾名黑衣人並沒有出示任何委任證以表身份。

攝：丁十仔
——————————————————————————
#將軍澳 #悼念會 #示威 #遊行 #hongkongprotest #香港人 #遊行 #上街 #示威者 #勇武 #抗爭 #香港遊行 #和理非 #城大 #cityu #protest #freehongkong #城大編委 #逆權運動 #hongkong #coronavirus #COVID-19 #DFC #quarantine

狗扮手足 推到俾將軍澳手足見到

又咬人？

唔好捉鬼

又拉廿個

其實點解會突然間走咗入邨

26男15女非法集結

冇人討論

自己屋企樓下非法集結

班黑警係度湊人數咁拉 見人就拉

第一日參與示威？叫記者出手都講得出

預左架啦 次次磨到入夜就大圍捕 但仍然大量人中招

唔殺狗就被狗殺

41個。。。。

唔夠料charge 你知我知手足知狗都知
除左真係反抗 都無野阻到佢地濫捕

幾粒鐘唔散唔拉你對唔住自己

俾佢得呈

屌狗 增援 衝入邨

香港遲早有一日真係打場大交

係咪應該慶幸今日有黑警幫手戒備
如果唔係應該又磨下磨下圍2,3百人

今日計埋大埔
起碼咬咗成百個

樓主請幫手pin

以後就算係做和理非既手足，
唔該出去用返太空機同太空卡。

無論係咪鳩拉都好，就算你係做街坊都好，
一被人拉左，你部手提就唔會再拎得返。

D狗依家就係瘋狂鳩拉去起曬大家身邊既人際網絡一網打盡！

所以保護自己同身邊人用太空機同太空卡

被捕係成就

有生之年唔知會唔會見到

其實個活動文宣寫7:30 不論前後都有手足黎緊
但8點默哀完後 2分鐘左右就起封鎖線 之後封晒入面d人 逐個逐個抄牌先放人
唔係唔想走 係走唔撚切

無反對實在難免

不反對

真係好難

個個都無反抗 淨係識走

次次有一兩手足反抗

完全無其他人幫手

講緊邨入邊嘅人 呢d被圍唔俾就無計者

其實無對策。係迫你唔再出嚟
再出就拉，唔理告唔告得入

雖然係鳩拉
但有時都無謂同班狗對峙 比機會佢地拉

夜晚8點就大圍捕

利申：中左招

無眼睇 🤦‍♂️ 依家係示威定示弱 個個乖乖咁企係條橙線後面尻叫 同雨傘旺角被清場後尻嗚時期一撚樣，使唔使回塘回到咁 不如番屋企好過啦。

可能要等第三次世界大戰

有冇人可以說服我手足佢地賴死唔走係有意義

唔撚洗驚 無可能告得入
拜祭關佢撚事咩屌佢老母

有反對未又拉48
同班有公權力做爛仔鬥

嚇和理非

有時係現場 見到班狗真係會忍唔住留係度屌柒佢地

2020年啦
點會告唔入
戴教授都講明法治已死啦
差咗要你坐幾多

至少有空檔散

絕對會 但逗留太長就無咩意思

檢控官上連登

但都係一樣照上堂照告
晒時間晒人力晒錢晒精神完，務求令手足影響生活、精神緊張崩潰。
屌佢哋老母死黑警。

又上哂旅遊巴

事實黎

全部都唔係黑衫黑褲

聽pshk講
有班人俾狗ss完仲食花生唔走
即刻再俾狗咬
狗講到唔走就charge非法集結
一定告得入

如果你係上班族就有可能被炒
學生嚇都嚇死

咁食花生係未符合「非法集結」的定義先

on9仔
有邊次唔係比警告比左n次之後都唔走最後被捕?
咁有無人告入左啊?傻閪

祝你生女做雞生仔做鴨

攪你48小時，之後求9其搵條罪告9你，
俾你保釋等上庭，都夠折磨啦

ON9, 完全無關係. 你睇下上庭幾多單告非法集結?

不過打死姦殺變浮屍就無人知.

屌乸星今晚又諗住呃幾耐ot呀

議員被查

橙線入面有老有嫩 全部都和理非 點同班軍隊打啊

今晚畫面好靚
聽日班黑警大劑了，有排解釋
嘿

睇返你自己個名啦

得罪講句 你真係冇乜腦
記者點可以咁做呀 佢哋負責報導個真相出嚟 要持平
即使係同路人都唔可以出手㗎

凡有3人或多於3人集結在一起，作出擾亂秩序的行為或作出帶有威嚇性、侮辱性或挑撥性的行為，意圖導致或相當可能導致任何人合理地害怕如此集結的人會破壞社會安寧，或害怕他們會藉以上的行為激使其他人破壞社會安寧，他們即屬非法集結。

狗證明到食花生/圍觀係破壞社會安寧
而經落得charge

嗰陣已經包咗

班狗逐個兇小弟第一批比佢地搜我一條友比佢地侖住兇又想開我手機

已經勇過好多人